【承上題】＋15史詩的積極的進擊的街招文宣策略

承上題

極嚴重!!發覺文宣有個好大獲嘅問題

文宣組唔一定會識點樣用最煽情嘅方式去表達
呢個世界8成以上都係老實人
剩低有部分人係完全廢up
明知句句廢話句句假話都可以眼都唔眨一下咁講出口
就好似d高官同呢個野咁

我地轉數比佢地快
就要玩得比佢地叻
係呢d灰色地帶中間遊走

舉個例

藍營果邊係完全唔理真相咁去亂作老屈
咁呢d比d開始想覺醒嘅市民一查就會即刻穿煲
呢個亦係比低lv平民吸收exp練功場所

我地要做嘅就係根據事實無限量煲大
你出新聞稿就話要持平姐
而家人地打爛仔交你仲講咁多規矩

文字係非常有力量嘅野
我地點解會有人支持
因為我地有正當性
我地行使緊應有嘅公民權利
我地對抗緊不義嘅條例

同樣地對家而家用暴徒去形容示威者
用執法去蓋過警察濫權
用反暴力去掩飾政府冷處理迫到民眾行動升級嘅問題
如同用幾支釘釘實我地標籤我地
咁民意慢慢就會自然咁歸邊
令人覺得我唔暴力所以呢d野我就應該唔支持

好似天水圍少女咁
對家打執法牌
拎左個正當性咁就會令人覺得我地做乜都係自己攞黎
點樣寫可以去令人覺得有唔妥呢?

男性警員拘捕期間脫下少女內褲
令少女下陰曝露於公眾面前
並拒絕讓少女穿回
這仍是執法嗎?
如此禽獸行為，你支持嗎?

咁樣一睇你會考慮嘅唔係佢點解甩底褲
而係呢樣係咪仲係屬於執法呢?
只要將警員執法維持治安呢點抹去
市民就會好快從另一個角色去睇唔同嘅野

要記住!!
我地唔係做公司文件唔係做合約!!
只要唔好做假新聞
你煽情係無人會理你
因為每張可能人地只係望幾秒
要用標題去吸引更多人去留意
我地係做緊貼!!街!!招!!
我地做緊 八 掛 新 聞
詳細技巧希望有記者或者報紙佬可以幫手傳授下技術

小弟劣po
求有更加多有學識之士幫手諗諗

推

主要係因為要預你貼左可能半日就會比人撕爛左
如果成本字典咁塞入腦度普遍人都會拒絕
幾句重點配埋圖片
令佢清清楚楚咁記得

推一下

狗派萬歲